有冇長渣正股驚閪撚想block左財經台

本身正股驚閪
但見到財經台動盪 愈睇愈驚
都係少上為妙 廢時一陣真係賣晒